msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: tfrmmain.btndigitbasecustom.caption
msgid "custom base (3-36)"
msgstr "自定义 (3-36)"

#: tfrmmain.buttonpaneloption.helpbutton.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.buttonpaneloption.helpbutton.caption"
msgid "&Default"
msgstr "默认"

#: tfrmmain.buttonpaneloption.okbutton.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.buttonpaneloption.okbutton.caption"
msgid "&Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmmain.chkchecksumfileautosavetofile.caption
msgid "Auto save to file"
msgstr "自动保存到文件"

#: tfrmmain.chkchecksumfileautoverify.caption
msgid "Auto verify"
msgstr "自动验证"

#: tfrmmain.chkcrchexmode.caption
msgid "HEX mode"
msgstr "HEX模式"

#: tfrmmain.chkcrcinvin.caption
msgid "Invert In"
msgstr "输入翻转"

#: tfrmmain.chkcrcinvout.caption
msgid "Invert out"
msgstr "输出翻转"

#: tfrmmain.chkoptionbuttonflatsytle.caption
msgid "Button Flat style"
msgstr "按钮扁平样式"

#: tfrmmain.chkoptionclosetotray.caption
msgid "Close To Tray"
msgstr "关闭到托盘"

#: tfrmmain.chkoptionerrlogen.caption
msgid "Enable log error to file"
msgstr "记录错误到文件"

#: tfrmmain.chkoptionminimizetotray.caption
msgid "Minimize To Tray"
msgstr "最小化到托盘"

#: tfrmmain.chkoptionrmccopy.caption
msgid "Right mouser click copy table cell to clipboard"
msgstr "单击鼠标右键复制表格单元到剪贴板"

#: tfrmmain.chkoptiontabalternatecolor.caption
msgid "Table alternate color"
msgstr "表格交替颜色"

#: tfrmmain.chkoptiontableflatsytle.caption
msgid "Table Flat style"
msgstr "表格扁平样式"

#: tfrmmain.chkoptiontrayicon.caption
msgid "Enable TrayIcon"
msgstr "启用托盘图标"

#: tfrmmain.dlgopen_graph.title
msgid "Open existing graph file"
msgstr "打开 graph 文件"

#: tfrmmain.dlgopen_littlec.title
msgid "Open existing C file"
msgstr "打开 C 文件"

#: tfrmmain.dlgopen_mpy.title
msgid "Open existing python file"
msgstr "打开已有 python 文件"

#: tfrmmain.dlgopen_pascal.title
msgid "Open existing pascal file"
msgstr "打开 pascal 文件"

#: tfrmmain.dlgsave_graph.title
msgctxt "tfrmmain.dlgsave_graph.title"
msgid "Save pascal file as"
msgstr "保存 pascal 文件为"

#: tfrmmain.dlgsave_littlec.title
msgid "Save C file as"
msgstr "保存 C 文件为"

#: tfrmmain.dlgsave_mpy.title
msgid "Save python file as"
msgstr "保存 python 文件为"

#: tfrmmain.dlgsave_pascal.title
msgctxt "tfrmmain.dlgsave_pascal.title"
msgid "Save pascal file as"
msgstr "保存 pascal 文件为"

#: tfrmmain.gboptioncalcinterpreter.caption
msgctxt "tfrmmain.gboptioncalcinterpreter.caption"
msgid "Calculation Interpreter"
msgstr "计算器解释器"

#: tfrmmain.gboptionlittlec.caption
msgctxt "tfrmmain.gboptionlittlec.caption"
msgid "Little C"
msgstr "Little C"

#: tfrmmain.lbcalcexpression.caption
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#: tfrmmain.lbcalcresult.caption
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: tfrmmain.lbcalcvarandfunc.caption
msgid "Python Variables and Functions"
msgstr "python 变量和函数"

#: tfrmmain.lbchecksumfiledescription.caption
msgid "Drop files to calculate checksum"
msgstr "拖放文件计算校验"

#: tfrmmain.lbchecksumfiles.caption
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: tfrmmain.lbconverttimeday.caption
msgctxt "tfrmmain.lbconverttimeday.caption"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: tfrmmain.lbconverttimedaysbetween.caption
msgid "Days Between"
msgstr "日差"

#: tfrmmain.lbconverttimedaysoftheyear.caption
msgid "Days of the year"
msgstr "一年中的第几天"

#: tfrmmain.lbconverttimehour.caption
msgctxt "tfrmmain.lbconverttimehour.caption"
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: tfrmmain.lbconverttimehoursbetween.caption
msgid "Hours Between"
msgstr "小时差"

#: tfrmmain.lbconverttimehoursofthemonth.caption
msgid "Hours of the Month"
msgstr "一月中的第几小时"

#: tfrmmain.lbconverttimehoursoftheyear.caption
msgid "Hours of the year"
msgstr "一年中的第几小时"

#: tfrmmain.lbconverttimemillisecondsbetween.caption
msgid "MilliSeconds Between"
msgstr "毫秒差"

#: tfrmmain.lbconverttimeminute.caption
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: tfrmmain.lbconverttimeminutesbetween.caption
msgid "Minutes Between"
msgstr "分钟差"

#: tfrmmain.lbconverttimeminutesoftheday.caption
msgid "Minutes of the Day"
msgstr "一天中的第几分钟"

#: tfrmmain.lbconverttimeminutesofthemonth.caption
msgid "Minutes of the Month"
msgstr "一月中的第几分钟"

#: tfrmmain.lbconverttimeminutesoftheyear.caption
msgid "Minutes of the year"
msgstr "一年中的第几分钟"

#: tfrmmain.lbconverttimemonth.caption
msgctxt "tfrmmain.lbconverttimemonth.caption"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: tfrmmain.lbconverttimemonthsbetween.caption
msgid "Months Between"
msgstr "月差"

#: tfrmmain.lbconverttimesecond.caption
msgctxt "tfrmmain.lbconverttimesecond.caption"
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: tfrmmain.lbconverttimesecondsbetween.caption
msgid "Seconds Between"
msgstr "秒差"

#: tfrmmain.lbconverttimesecondsoftheday.caption
msgid "Seconds of the Day"
msgstr "一天中的第几秒"

#: tfrmmain.lbconverttimesecondsofthemonth.caption
msgid "Seconds of the Month"
msgstr "一月中的第几秒"

#: tfrmmain.lbconverttimesecondsoftheyear.caption
msgid "Seconds of the year"
msgstr "一年中的第几秒"

#: tfrmmain.lbconverttimetimebetween.caption
msgid "Time between 1 and 2"
msgstr "1和2时间差"

#: tfrmmain.lbconverttimevalue.caption
msgctxt "tfrmmain.lbconverttimevalue.caption"
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: tfrmmain.lbconverttimeweeksbetween.caption
msgid "Weeks Between"
msgstr "星期差"

#: tfrmmain.lbconverttimeweeksoftheyear.caption
msgid "Weeks of the Year"
msgstr "一年中的第几周"

#: tfrmmain.lbconverttimeyear.caption
msgctxt "tfrmmain.lbconverttimeyear.caption"
msgid "Year"
msgstr "年"

#: tfrmmain.lbconverttimeyearsbetween.caption
msgid "Years Between"
msgstr "年差"

#: tfrmmain.lbcrcdecimalresult.caption
msgid " Decimal "
msgstr " 十进制 "

#: tfrmmain.lbcrchexresult.caption
msgid " Result  H/L (0x) "
msgstr " 结果  H/L (0x) "

#: tfrmmain.lbdecimaldigits.caption
msgctxt "tfrmmain.lbdecimaldigits.caption"
msgid "Decimal Digits"
msgstr "小数位数"

#: tfrmmain.lbdigitbasebase.caption
msgctxt "tfrmmain.lbdigitbasebase.caption"
msgid "Base"
msgstr "进制"

#: tfrmmain.lbdigitbasecustom.caption
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: tfrmmain.lbdigitbasenumber.caption
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: tfrmmain.lboptioneditor.caption
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: tfrmmain.lboptionfont.caption
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: tfrmmain.lboptiongeneral.caption
msgid "General"
msgstr "综合"

#: tfrmmain.lboptioninterface.caption
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: tfrmmain.lboptioninterpreter.caption
msgid "Interpreter"
msgstr "解释器"

#: tfrmmain.lboptionlanguage.caption
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tfrmmain.lboptionlittlecbinfilepath.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.lboptionlittlecbinfilepath.caption"
msgid "Little C binary file path"
msgstr "Little C 执行文件路径"

#: tfrmmain.lboptionmaxlinenumberofscriptoutput.caption
msgid "Maximum line number of script output"
msgstr "脚本输出最大行数"

#: tfrmmain.lbruncnt.caption
msgid "Run Count"
msgstr "运行次数"

#: tfrmmain.lbuptime.caption
msgid "UpTime"
msgstr "运行时间"

#: tfrmmain.mitrayexit.caption
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfrmmain.mitrayoption.caption
msgctxt "tfrmmain.mitrayoption.caption"
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: tfrmmain.pmtrayshow.caption
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: tfrmmain.rbcrc12bits.caption
msgid "12 bits "
msgstr "12 位"

#: tfrmmain.rbcrc16bits.caption
msgid "16 bits "
msgstr "16 位"

#: tfrmmain.rbcrc32bits.caption
msgid "32 bits "
msgstr "32 位"

#: tfrmmain.rbcrc4bits.caption
msgid "4 bits "
msgstr "4 位"

#: tfrmmain.rbcrc5bits.caption
msgid "5 bits "
msgstr "5 位"

#: tfrmmain.rbcrc6bits.caption
msgid "6 bits "
msgstr "6 位"

#: tfrmmain.rbcrc7bits.caption
msgid "7 bits "
msgstr "7 位"

#: tfrmmain.rbcrc8bits.caption
msgid "8 bits "
msgstr "8 位"

#: tfrmmain.rboptioncalcusempy.caption
#, fuzzy
#| msgid "micropython (external)"
msgctxt "tfrmmain.rboptioncalcusempy.caption"
msgid "micropython"
msgstr "micropython"

#: tfrmmain.rboptioncalcusepython.caption
msgctxt "tfrmmain.rboptioncalcusepython.caption"
msgid "python (external)"
msgstr "python (外部)"

#: tfrmmain.tsabout.caption
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tfrmmain.tscalc.caption
msgid "Calc"
msgstr "计算"

#: tfrmmain.tschecksum.caption
msgid "Checksum"
msgstr "校验"

#: tfrmmain.tschecksumfile.caption
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfrmmain.tscontant.caption
msgid "Constant"
msgstr "常数"

#: tfrmmain.tsconvert.caption
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: tfrmmain.tsconverttemperature.caption
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: tfrmmain.tsconverttime.caption
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: tfrmmain.tsdigit.caption
msgid "Digit"
msgstr "数字"

#: tfrmmain.tsdigitbase.caption
msgctxt "tfrmmain.tsdigitbase.caption"
msgid "Base"
msgstr "进制"

#: tfrmmain.tsdigitbigfloat.caption
msgid "BigFloat"
msgstr "大浮点数"

#: tfrmmain.tsdigitbigint.caption
msgid "BigInt"
msgstr "大整数"

#: tfrmmain.tsoption.caption
msgctxt "tfrmmain.tsoption.caption"
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: tfrmmain.tsscript.caption
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: tfrmmain.tsscriptgraph.caption
msgid "graph"
msgstr "graph"

#: tfrmmain.tsscriptlittlec.caption
msgctxt "tfrmmain.tsscriptlittlec.caption"
msgid "Little C"
msgstr "Little C"

#: tfrmmain.tssolve.caption
msgid "solve"
msgstr "解题"

